周勤才入一入嚟

無野啦你可以出返去

.

屌你老尾

唔係叫你呀 走啦

死撚左？

原來我唔知你開過呢個post

無啦啦做咩搵個4個月前嘅po嚟推

個frd喺連登search我個名見到呢個post同我講

真係好無聊